# This is my README

Данный скрипт на версии 0.3 умеет считать первые 2 части всех лаб первого стенда.

Для запуска вам требуется скачать файлы, и установить сам Python 2.7, как это сделать ищите в гугле.
(Версию .exe буду только когда скрипт будет считать все и сразу)

Запуск происходит с помощью файла tpi_lab_exec.py, для *nix систем открываем терминал, прописываем:
# cd /path/to/script/
# python tpi_lab_exec.py

Для виндузятников все еще более очевидно.(После установки питона достаточно на файле нажать 2 раза)

Сначала указываете тип лабораторной:
1 - Корректирующий код.
2 - Хэммингово расстояние.

Далее указываете номер самой лабы.

Вам выдаются данные, пока без экспорта в xml и прочих свистелок-хренелок(гипотетически, 
если мне будет нечего делать это так-же будет реализовано ближе к последним версиям, когда скрипт 
будет уметь все, включая забег до магазина за пивом).